(apm勇士) 各位手足做咩大茶飯都好 做好以下幾點保平安 唔想大家畀狗咬

希望各位想效法apm勇士既手足
做咩大茶飯都要做以下幾點
勇士勇氣可嘉 但手法未夠完美 要改善

以下係我觀查所得要注意事項

1）包好全身連鞋 不解釋*
2）揀岩落手位置及時機 落單狗/夜晚/一唔為意先落手/最好休班狗（老豆搵仔）
3）事前行熟撤退路線 防止慌不擇路
4）同朋友練熟落手時既動作 遇到反擊要點做 務求一擊即中要害
5）最好book埋機票即晚就走 避風頭
6）戴假髮 紋身貼紙 混淆視聽 配合第一點自己執生
7）搵信得過朋友帶衫畀你換/接放學
8）混入人堆盡快撤退

Pishhhhh

Pishhhh

推到有狗肉食

第一同第六點互相配合,好似好撚勁....

Pishhh

短髮變長髮
長髮變短髮

Poshhhh

As I mentioned many time before. I am glad you mentioned again:事前行熟撤退路線,
PLAN and REHEARSEEEEEEEEEEEEEEEE.

Note: At least plan A, B, and C.... REHEASE!!!!!

BLOCKED

Up

推

鬆身杉 / 雨褸